// Создай вопрос и 4 варианта ответа, для игры викторина "Угадай мелодию", 1 вариант ответа правильный, все остальные 3 ответа 100% неправильные вот по такому шаблоку interface QuizMusics {
//  id: number;
//   question: string;
//   answers: [string, string, string, string];
//   rightAnswer: string;
//   srcMusic: string;
// }
// Ответы должны быть названиями песен, не исполнителей, а именно название песен
// Еще ответы должны быть из той же категории ответов, допустим музыка джаз, значит и остальные ответы которые неправильные, они тоже в стиле джаз, тоже самое для рока, классики, репа и так далее, что бы было сложнее отвечать и для того, что бы варианты ответов были почаще разными. Но обязательно 1 правильный ответ и 3 100% неправильных

import { QuizMusics } from "../types/types";

export const quizMusics: QuizMusics[] = [
  {
    id: 1,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Mambo Italiano", "Sway", "Quando, Quando, Quando", "Volare"],
    rightAnswer: "Mambo Italiano",
    srcMusic: "/quiz-musics/0001_Shaft_Mambo_Italiano.m4a",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Hey Jude", "Let It Be", "Yesterday", "Help!"],
    rightAnswer: "Hey Jude",
    srcMusic: "/quiz-musics/0002_The_Beatles_Hey_Jude.m4a",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Don't Let Me Down", "Come Together", "Get Back", "Something"],
    rightAnswer: "Don't Let Me Down",
    srcMusic: "/quiz-musics/0003_The_Beatles_Dont_Let_Me_Down.m4a",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Immigrant Song", "Whole Lotta Love", "Black Dog", "Paranoid"],
    rightAnswer: "Immigrant Song",
    srcMusic: "/quiz-musics/0004_Led_Zeppelin_Immigrant_Song.m4a",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Stairway to Heaven",
      "Kashmir",
      "Highway to Hell",
      "Smoke on the Water",
    ],
    rightAnswer: "Stairway to Heaven",
    srcMusic: "/quiz-musics/0005_Led_Zeppelin_Stairway_To_Heaven.m4a",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Люди встречаются",
      "Трава у дома",
      "Мой адрес — Советский Союз",
      "Синий иней",
    ],
    rightAnswer: "Люди встречаются",
    srcMusic:
      "/quiz-musics/0006_Ansambl_Vesjolye_rebyata_Lyudi_vstrechayutsy.m4a",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Love Hurts",
      "Still Loving You",
      "I Want to Know What Love Is",
      "Every Rose Has Its Thorn",
    ],
    rightAnswer: "Love Hurts",
    srcMusic: "/quiz-musics/0007_Nazareth_Love_Hurts.m4a",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Bohemian Rhapsody",
      "We Will Rock You",
      "Somebody to Love",
      "Don't Stop Me Now",
    ],
    rightAnswer: "Bohemian Rhapsody",
    srcMusic: "/quiz-musics/0008_Queen_Bohemian_Rhapsody.m4a",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Не надо печалиться, вся жизнь впереди",
      "Яблони в цвету",
      "Пусть всегда будет солнце",
      "Всё будет хорошо",
    ],
    rightAnswer: "Не надо печалиться, вся жизнь впереди",
    srcMusic:
      "/quiz-musics/0009_VIA_Samocvety_Ne_nado_pechalitsya_Vsya_zhizn_vperedi.m4a",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Dancing Queen", "Mamma Mia", "Waterloo", "Take a Chance on Me"],
    rightAnswer: "Dancing Queen",
    srcMusic: "/quiz-musics/0010_ABBA_Dancing_Queen.m4a",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Sunny", "Rasputin", "Daddy Cool", "Rivers of Babylon"],
    rightAnswer: "Sunny",
    srcMusic: "/quiz-musics/0011_Boney_M_Sunny.m4a",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Angel of the City",
      "No Easy Way Out",
      "The Touch",
      "Danger Zone",
    ],
    rightAnswer: "Angel of the City",
    srcMusic: "/quiz-musics/0012_Robert_Tepper_Angel_Of_The_City.m4a",
  },
  {
    id: 13,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "We Are the Champions",
      "Another One Bites the Dust",
      "We Will Rock You",
      "Radio Ga Ga",
    ],
    rightAnswer: "We Are the Champions",
    srcMusic: "/quiz-musics/0013_Queen_We_Are_The_Champions.m4a",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "We Will Rock You",
      "Another One Bites the Dust",
      "I Want It All",
      "The Show Must Go On",
    ],
    rightAnswer: "We Will Rock You",
    srcMusic: "/quiz-musics/0014_Queen_We_Will_Rock_You.m4a",
  },
  {
    id: 15,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Утренняя гимнастика",
      "Кони привередливые",
      "Он не вернулся из боя",
      "Песня о друге",
    ],
    rightAnswer: "Утренняя гимнастика",
    srcMusic: "/quiz-musics/0015_Vladimir_Vysockijj_Utrennyaya_gimnastika.m4a",
  },
  {
    id: 16,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Just Blue", "Magic Fly", "Running in the City", "Deliverance"],
    rightAnswer: "Just Blue",
    srcMusic: "/quiz-musics/0016_Space_Just_Blue.m4a",
  },
  {
    id: 17,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Don't Stop Me Now",
      "Bohemian Rhapsody",
      "I Want to Break Free",
      "Somebody to Love",
    ],
    rightAnswer: "Don't Stop Me Now",
    srcMusic: "/quiz-musics/0017_Queen_Dont_Stop_Me_Now.m4a",
  },
  {
    id: 18,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Highway to Hell", "Back in Black", "Thunderstruck", "T.N.T."],
    rightAnswer: "Highway to Hell",
    srcMusic: "/quiz-musics/0018_ACDC_Highway_to_Hell.m4a",
  },
  {
    id: 19,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Dschinghis Khan",
      "Moskau",
      "Rocking Son of Dschinghis Khan",
      "Loreley",
    ],
    rightAnswer: "Dschinghis Khan",
    srcMusic: "/quiz-musics/0019_Dschinghis_Khan_Dschinghis_Khan.m4a",
  },
  {
    id: 20,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "One Way Ticket",
      "Eruption",
      "Rock You Like a Hurricane",
      "Smoke on the Water",
    ],
    rightAnswer: "One Way Ticket",
    srcMusic: "/quiz-musics/0020_Eruption_One_Way_Ticket.m4a",
  },
  {
    id: 21,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Синяя песня",
      "Катюша",
      "В лесу родилась ёлочка",
      "Подмосковные вечера",
    ],
    rightAnswer: "Синяя песня",
    srcMusic: "/quiz-musics/0021_Zdravstvujj_pesnya_Sinyaya_pesnya.m4a",
  },
  {
    id: 22,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Gimme! Gimme! Gimme!",
      "Dancing Queen",
      "Mamma Mia",
      "Take a Chance on Me",
    ],
    rightAnswer: "Gimme! Gimme! Gimme!",
    srcMusic: "/quiz-musics/0022_ABBA_Gimme_Gimme_Gimme.m4a",
  },
  {
    id: 23,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Galactica",
      "Future Woman",
      "Electric Delight",
      "On the Road Again",
    ],
    rightAnswer: "Galactica",
    srcMusic: "/quiz-musics/0023_Rockets_Galactica.m4a",
  },
  {
    id: 24,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Мои года — моё богатство",
      "Дорогой длинною",
      "Синяя вечность",
      "Осенний вальс",
    ],
    rightAnswer: "Мои года — моё богатство",
    srcMusic: "/quiz-musics/0024_Vakhtang_Kikabidze_Moi_goda_moe_bogatstvo.m4a",
  },
  {
    id: 25,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Back in Black", "Thunderstruck", "Highway to Hell", "T.N.T."],
    rightAnswer: "Back in Black",
    srcMusic: "/quiz-musics/0025_ACDC_Back_In_Black.m4a",
  },
  {
    id: 26,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Hands Up", "D.I.S.C.O.", "Hello Hello", "Crazy Music"],
    rightAnswer: "Hands Up",
    srcMusic: "/quiz-musics/0026_Ottawan_Hands_Up.m4a",
  },
  {
    id: 27,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Мечта сбывается",
      "Белый кораблик",
      "Надежда",
      "Песня о счастье",
    ],
    rightAnswer: "Мечта сбывается",
    srcMusic: "/quiz-musics/0027_YUrijj_Antonov_Mechta_sbyvaetsya.m4a",
  },
  {
    id: 28,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Lovemachine", "Fly with Me", "Lovestory", "World of Today"],
    rightAnswer: "Lovemachine",
    srcMusic: "/quiz-musics/0028_Supermax_Lovemachine.m4a",
  },
  {
    id: 29,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Восьмиклассница",
      "Перемен",
      "Пачка сигарет",
      "Звезда по имени Солнце",
    ],
    rightAnswer: "Восьмиклассница",
    srcMusic: "/quiz-musics/0029_Viktor_Cojj_Vosmiklassnica.m4a",
  },
  {
    id: 30,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Bad to the Bone",
      "Move It On Over",
      "Who Do You Love?",
      "I Drink Alone",
    ],
    rightAnswer: "Bad to the Bone",
    srcMusic: "/quiz-musics/0030_George_Thorogood_Bad_To_The_Bone.m4a",
  },
  {
    id: 31,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Felicità", "Ci Sara", "Sempre Sempre", "Nostalgia Canaglia"],
    rightAnswer: "Felicità",
    srcMusic: "/quiz-musics/0031_Al_Bano_Felicita.m4a",
  },
  {
    id: 32,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Не волнуйтесь, тётя",
      "Люди встречаются",
      "Трава у дома",
      "Мой адрес — Советский Союз",
    ],
    rightAnswer: "Не волнуйтесь, тётя",
    srcMusic: "/quiz-musics/0032_Vesjolye_rebyata_Ne_volnujjtes_tjotya.m4a",
  },
  {
    id: 33,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Eye in the Sky", "Sirius", "Time", "Games People Play"],
    rightAnswer: "Eye in the Sky",
    srcMusic: "/quiz-musics/0033_The_Alan_Parsons_Project_Eye_In_The_Sky.m4a",
  },
  {
    id: 34,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Трава у дома", "Синяя песня", "Лунная дорожка", "Звёздная ночь"],
    rightAnswer: "Трава у дома",
    srcMusic: "/quiz-musics/0034_Zemlyane_Trava_u_doma.m4a",
  },
  {
    id: 35,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: ["Миллион алых роз", "Арлекино", "Примадонна", "Миллион лет"],
    rightAnswer: "Миллион алых роз",
    srcMusic: "/quiz-musics/0035_Alla_Pugachjova_Million_alykh_roz.m4a",
  },
  {
    id: 36,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Living on Video",
      "Dolce Vita",
      "Are 'Friends' Electric?",
      "I.O.U.",
    ],
    rightAnswer: "Living on Video",
    srcMusic: "/quiz-musics/0036_Trans-X_Living_On_Video.m4a",
  },
  {
    id: 37,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Holding Out for a Hero",
      "Total Eclipse of the Heart",
      "It's a Heartache",
      "Lost in France",
    ],
    rightAnswer: "Holding Out for a Hero",
    srcMusic: "/quiz-musics/0037_Bonnie_Tyler_Holding_Out_For_A_Hero.m4a",
  },
  {
    id: 38,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "I Want to Break Free",
      "Another One Bites the Dust",
      "Radio Ga Ga",
      "We Will Rock You",
    ],
    rightAnswer: "I Want to Break Free",
    srcMusic: "/quiz-musics/0038_Queen_I_Want_To_Break_Free.m4a",
  },
  {
    id: 39,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "Forever Young",
      "Big in Japan",
      "Sounds Like a Melody",
      "Dance with Me",
    ],
    rightAnswer: "Forever Young",
    srcMusic: "/quiz-musics/0039_Alphaville_Forever_Young.m4a",
  },
  {
    id: 40,
    question: "Угадай мелодию",
    answers: [
      "You Think You Are a Man",
      "Native Love",
      "Love Reaction",
      "Baby Doll",
    ],
    rightAnswer: "You Think You Are a Man",
    srcMusic: "/quiz-musics/0040_Divine_You_Think_You_Are_A_Man.m4a",
  },
];
